\subsection{Fall 1}
\begin{itemize}
\item Die illegalen Daten wurden auf dem privaten USB-Stick von Jo Smith gefunden
\item Dieselben Daten befanden sich auf seinem Arbeits-USB-Stick sowie –Computer, wurden jedoch gelöscht; auf den anderen Rechnern wurden keine Anhaltspunkte zum Vorhandensein der Daten gefunden
\item Jo Smith ist somit der alleinige Besitzer der illegalen Daten
\item Der Computer wurde am 20.11.2009 durch Terry Johnson (IT Administrator der Firma) ausgewechselt
\item Anhand des E-Mail-Verkehrs von Terry Johnson ersichtlich, dass Herr Johnson den PC als Verkäufer auf der Internetplattform craigslist.com angeboten hat
\item Auch wurde der Verkauf eines Dell-Monitors, sowie eines Druckers der Firma M57.biz festgestellt
\item Der Schriftwechsel zwischen Herrn Johnson und den Käufern ist auf dem Rechner von Herrn Johnson vorhanden
\item Johnson versuchte den Verkauf zu verbergen, indem er sein privates E-Mail-Konto (t93940@gmail.com) verwendete und relevante E-Mails löschte
\item Weitere Absprachen mit den Interessenten erfolgten per Telefon
\item Die Analyse des E-Mail-Verkehrs zeigte zudem, dass Herr Johnson eine gefälschte Quittung mit höherem Endbetrag an seinen Chef Pat McGoo zur Erstattung der Kosten versandte
\end{itemize}